用支付寶都唔好用支付寶HK

最近屋企條寬頻比大陸block左
咩淘寶京東百度知乎豆瓣都上唔到
支付寶仲用到
支付寶HK反而用唔到
證明所有資料都係支付寶HK大陸server
例如你既信用卡身份證回鄉證
支付寶係美國有分流我都信
用支付寶HK裡面有餘額或者綁信用卡
到時大陸長城防火牆做野
你地想解綁或者拿返d錢都難

利伸：唔好屌我，決定删晒兩個app

已經太遲

食M記平左10蚊你估唔洗還？

喺咁兒送10蚊就氹到你裝App開帳號
跟住入埋啲信用卡 銀行戶口落去
再搞吓啲實名認證又可以攞埋你個身份
到你唔玩嗰陣佢已經一早有哂你啲資料
畀人攞啲資料去借錢，還埋，或者做犯法嘢
你都唔知發生緊咩事

之後無啦啦有一日有人同你講你借咗一筆錢要你還
或者攞住啲唔知咩資料嚟作個騙局引你落搭
真係唔使覺得驚訝

咩支那寶咩We7
繼續用多啲啦

我依家好驚

用 幾多 先去 7仔入幾多。 無所畏懼